====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il n ' empêche que le devoir de l ' urbaniste est de nourrir son imaginaire et de doter la ville de projets , d ' intentions , tout en étudiant les implications des choix pour guider le politique dans les engagements à prendre , sans pouvoir lui garantir les effets positifs des décisions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

